有無方法download到直播app啲片？

e.g. voov, big big channel
除左screen record 全能嘅連登仔有無方法

想record camsex咪直接講

你當係啦 咁你有無方法

可唔可以網址睇直播 可以嘅話 video lte

就係唔可以

想留起啲靚女直播黎打飛機咪直接講囉

咁可以收皮了

我認啊，咁你有無計

📹